買二手鏡有咩要留意？

想上肥花買支三洋

好驚比人呃

應該幫到你